兩男孖同黨 毆兄長劫5萬蚊

橫台山永寧里發生劫案。黎志偉攝

晚上9時許，警方接獲一名男子報案，指遭4名男子劫去5萬元現金，又被對方打傷致流鼻血。警方趕往橫台山永寧里村一村屋調查，發現其中兩名涉事男子為事主的胞弟，於是將兩人拘捕，又追緝在逃的兩名同黨。事件中，事主及一名被捕男子報稱受傷，事後由救護車送院治理，正調查事件原因。